<news>
<ann date="23/11/2018">
Имеются свободные места во взрослые и детские группы по изучению английского языка. Уровни: начинающие и продолжающие.
</ann>
<ann date="20/09/2018">
Имеются свободные места во взрослые и детские группы по изучению английского языка. Уровни: начинающие и продолжающие.
</ann>
<ann date="13/09/2018">
Добрый день, всем! Начался еще один учебный год у нас. Открыт набор в детские и взрослые группы по изучению английского языка.
</ann>
<ann date="02/06/2018">
Летняя акция по обучению английскому языку!
Вот и еще один учебный год подошел к концу. 12 - ый по счету! Как всегда, мы переходим на летний режим работы. В связи с этим, мы обьявляем летние скидки на взрослые и детские программы: первый месяц обучения - 13000 тенге, второй месяц - 14000 тенге
</ann>
<ann date="10/02/2018">
У нас также ведутся занятия по русскому языку и математике.
</ann>
<ann date="10/11/2017">
Имеются свободные места в группе по изучению английского языка уровня Elementary (Учебник-Total English). Сейчас в ней 3 человека. Расписание: Вторник-Четверг-Суббота в 16:00. Стоимость - 15500т за 12 занятий в месяц.
</ann>
<ann date="28/10/2017">
Имеются свободные места в группу английского языка уровня Pre-intermediate (начало). Расписание: Пон-Среда-Пятница с 17:00 до 18:20. Сейчас в группе 3 человека. Стоимость 15500т за 12 занятий в месяц по 80 минут. 
</ann>
<ann date="14/09/2017">
1) Сегодня будет первое занятие по английскому языку уровня Pre-Intermediate. В группе сейчас пока 2 студента. Учебник Total English. Стоимость 15500т за 12 занятий в месяц по 80 минут каждое. Расписание: Пон-Среда-Пт в 18:30.
2) Сегодня также будет первое занятие по английскому языку уровня Intermediate после летних каникул (середина учебника). В группе сейчас пока 3 студента. Учебник Total English. Стоимость 15500т за 12 занятий в месяц по 80 минут каждое. Расписание: Пон-Среда-Пт в 20:00.
</ann>
<ann date="01/02/2017">
Есть свободные места в только что открытой группе по изучению английского языка уровня Elementary (начинающий). В ней сейчас 2 человека. Расписание: Пон-Среда-Пятница с 20:00 до 21:20. Стоимость- 15,000 т за 12 занятий 
</ann>
<ann date="04/10/2016">
Есть свободные места в открывающейся группе по изучению английского языка (сейчас в ней 3 человека). Расписание: Втор-Чет в 20:00, в Субботу по согласованию с группой. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 15000 тенге за 12 занятий. Уровень - Elementary. Первое занятие будет в четверг, 6 октября в 20:00. 
</ann>
<ann date="20/01/2016">
Открывается новая группа по изучению английского языка. Расписание: Втор-Чет в 19:00, в Субботу - будем решать завтра (20/01/16) на первом занятии. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 15000 тенге за 12 занятий. Уровень - Elementary. 
</ann>
<ann date="12/12/2015">
Есть свободные места в детской (2 ой класс) группе по изучению английского языка. В ней сейчас 3 человека. Расписание: Вторник-Четверг-Суббота с 14:00 до 15:00. Стоимость- 15,000 т за 12 занятий. 
</ann>
<ann date="09/10/2015">
Есть свободные места в группе по изучению английского языка уровня Pre-Intermediate. В ней сейчас 3 человека. Проходим 7-ой юнит. Расписание: Пон-Среда-Пятница с 18:30 до 19:50. Стоимость- 15,000 т за 12 занятий. Учебник - Total English. 
</ann>
<ann date="24/08/2015">
Производится набор в группу начинающих изучать английский язык (Elementary). Расписание: Пон-Среда-Пятница с 20:00 до 21:20. Стоимость - 15,000 тенге за 12 занятий. Учебник First Things First. Записалось 2 человека. Группа открывается после набора 3 человек. 
</ann>
<ann date="18/04/2015">
Есть свободные места в только что открывшейся группе по изучению английского языка (сейчас в ней 3 человека). Расписание: Втор-Чет в 20:00, в Субботу в 15:30. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 15000 тенге за 12 занятий. Уровень - Elementary. 
</ann>
<ann date="07/03/2015">
Производится набор в группу начинающих изучать английский язык (Elementary). Расписание: Понед-Среда-Пятница с 18:30 до 19:50. Стоимость - 15,000 тенге за 12 занятий. Учебник First Things First. 
</ann>
<ann date="25/02/2015">
1) Есть свободные места в группе по изучению языка уровня Advanced. В ней сейчас 2 человека. Только что закончили 1 й юнит. Расписание: Вт-Чет-Суббота с 17:00 до 18:20. Стоимость- 15,000 за 12 занятий. Учебник - Total English Advanced.
2) Есть свободные места в группы уровня Pre-intermediate, Intermediate, Upper-Intermediate и Elementary...... Звоните. 
</ann>
<ann date="21/11/2014">
У нас есть еще второй класс для преподавания по следующему адресу: Микрорайон Школьный 2, дом 184. Ближайший перекресток - ул. Шаляпина и Б. Момыш-Улы. 
</ann>
<ann date="8/10/2014">
Формируется новая группа по изучению английского языка уровня Elementary. Расписание: Вторник-Четверг-Суббота с 18:30 до 19:50. Записались уже 2 человека. Если запишется еще один человек, то занятия начнутся. Стоимость обучения - 15000 т за 12 занятий в месяц. Стоимость пробного урока - 1500 тенге. Учебник вами покупается отдельно (за 1500 тенге). 
</ann>
<ann date="02/09/2014">
Открываются следующие новые группы по изучению английского языка и есть свободные места: 
Взрослые:
1) Уровень Pre-intermediate. Первое занятие будет в среду, 3/09/2014, в 20:00. Расписание: Пон-Среда-Пятница в 20:00. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 15000 тенге за 12 занятий. Учебник - Total English (покупается вами отдельно).
2) Уровень Intermediate. Расписание: Пон-Среда-Пятница в 18:30. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 15000 тенге за 12 занятий. Учебник - Total English (покупается вами отдельно).
3) Есть свободные места в недавно открытой группе (в группе 3 человека) по изучению английского языка для начинающих (Beginner Level - Elementary). Расписание: Пон-Среда-Пятница в 19:50. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 15000 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно. 
Детские:
1) Пон-Среда-Пятница с 10:00 утра
2) Пон-Среда-Пятница с 17:00
</ann>
<ann date="31/07/2014">
Есть свободные места в только что открытой группе (в группе 3 человека) по изучению английского языка для начинающих (Beginner Level - Elementary). Расписание: Пон-Среда-Пятница в 20:15. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 15000 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно. 
</ann>
<ann date="07/03/2014">
Производится набор в группу по изучению английского языка. Уровень начинающий. Расписание: Вторник-Четверг-Суббота с 20:00 до 21:20. Учебник First Things First. Стоимость 14500 тенге за 12 занятий в месяц. При наборе 4 человек, группа открывается. Сейчас записался один человек. Учебник вами покупается отдельно. 
У нас на курсах также ведутся занятия по русскому языку (для всех), математике и физике для школьников. Стоимость - 2000 тенге за 60 минут индивидуального занятия. Детали читайте здесь: http://repetitor.agora.kz 
</ann>
<ann date="15/01/2014">
Производится набор в группу по изучению английского языка. Уровень начинающий. Расписание: Пон-Среда-Пятница с 20:00 до 21:20. Учебник First Things First. Стоимость 14500 тенге за 12 занятий в месяц. При наборе 4 человек, группа открывается. Сейчас записался один человек. Учебник вами покупается отдельно. 
У нас на курсах также ведутся занятия по русскому языку (для всех), математике и физике для школьников. Стоимость - 2000 тенге за 60 минут индивидуального занятия. Детали читайте здесь: http://repetitor.agora.kz 
тел:317-97-76, 391-01-42, +7 777 264- 92 -35 9 микрорайон, дом 4, офис 49 (пересечение улиц Саина и Юрия Кима (бывшая Студенческая, она находится между Шаляпина и Жандосова. Смотрите карту:http://www.ils.agora...nas_najti.html/ 
</ann>
<ann date="18/09/2013">
1) Производится набор в группу начинающих изучать английский язык (Elementary). Расписание: Вторник-Четверг с 20:00 до 21:20. Стоимость - 10,000 тенге за 12 занятий. 
Только что открылись две группы начинающего уровня (Пон-Среда-Пятница с 20:00 до 21:20 и Вторник-Четверг-Суббота с 18:30 до 19:50). Здесь занятия - 3 раза в неделю и поэтому стоимость - 14,500 тенге за 12 занятий. 
2) Производится набор в группу продолжающих изучать английский язык (Pre-Intermediate). Расписание: Вторник-Четверг с 18:30 до 19:50. Стоимость - 14,500 тенге за 12 занятий.

По поводу детских групп информация по телефону.

У нас на курсах также проводятся репетиторские занятия по математике.
</ann>
<ann date="4/09/2013">
1) Есть свободные места в группу (в группе от 5 до 10 человек) по изучению английского языка для начинающих (Beginner Level - Elementary). Расписание: Пон-Среда-Пятница в 20:00. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
2) Есть свободные места в группу (в группе от 5 до 10 человек) по изучению английского языка для начинающих (Beginner Level - Elementary). Расписание: Вторник-Четверг-Суббота в 18:30. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
3) Есть свободные места в группы (в группе от 5 до 10 человек) по изучению английского языка Elementary - Pre-Intermediate. Расписание: Понед-Среда-Пятн в 18:30 и в 20:00. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
4) Есть свободные места в группе по изучению английского языка (в группе от 5 до 10 человек). Уровень - Upper-Intermediate -продолжающие. Расписание: Вторник-Четверг-Суббота в 17:00. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
5) Есть свободные места в группе по изучению английского языка (в группе от 5 до 10 человек). Уровень Intermediate.- продолжающие. Расписание: Пон-Среда-Пятница в 18:30. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
6) Есть свободные места в группе по изучению английского языка (в группе от 5 до 10 человек). Уровень- Upper-Intermediate -начало. Расписание: Пон-Среда-Пятница в 20:00. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
По поводу детских групп информация по телефону.
У нас на курсах также проводятся репетиторские занятия по математике.
</ann>
<ann date="2/08/2013">
Мы закрыты на каникулы до 1/09/2013 г. Запись на курсы будет производиться с 26 августа.
</ann>
<ann date="1/05/2013">
Открывается группа по изучению английского языка начинающего уровня. Расписание: Пон-Среда-Пятница в 18:30. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно (First Things First, детали смотрите здесь на сайте в “Наши Программы”.) Первое занятие будет в понедельник, 6/05/2013 года в 18:30.
</ann>
<ann date="1/04/2013">
1)Есть свободные места в только что открытую группу (в группе не должно быть больше 10 человек, а сейчас в
ней 3) по изучению английского языка начинающего уровня. Расписание: Пон-Среда-Пятница с 20:00. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
2)Есть свободные места в только что открытую группу (в группе не должно быть больше 10 человек, а сейчас в
ней 2) по изучению английского языка начинающего уровня. Расписание: Пон-Среда-Пятница с 10:00 утра. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
3) Есть свободные места в группе по изучению английского языка (середина первого уровня, в группе не должно быть больше 10 человек, сейчас в ней 4 человека). Уровень начинающий. Расписание: Вторник-Четверг-Пятница в 18:30. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
4) Есть свободные места в группе по изучению английского языка (в группе не должно быть больше 10 человек, сейчас в ней 5 человек). Уровень - Upper-Intermediate (занимаемся 2 месяца). Расписание: Пон-Среда-Пятница с 17:00. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
5) Есть свободные места в группе по изучению английского языка (в группе не должно быть больше 10 человек, сейчас в ней 5 человек). Уровень Intermediate. Расписание: Пон-Среда-Пятница с 20:00 (скоро заканчивают и переходят на Upper-Intermediate). Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
6) Есть свободные места в группе по изучению английского языка (в группе не должно быть больше 10 человек, сейчас в ней 4 человека). Уровень- Intermediate (2 месяца назад начали). Расписание: Пон-Среда-Пятница с 18:30. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
</ann>
<ann date="27/01/2013">
Производится набор в группу по подготовке к ЕНТ по английскому языку. Занятия - 3 раза в неделю по 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Длительность курса - 4 месяца. Начало занятий - в начале февраля. 1-ая группа - занятия с утра - понед-среда-пятница, 2-ая группа - занятия во второй половине дня - понед-среда-пятница.
Языковые Курсы Исмаилова
http://melsireta.kz/ils/O_nas.html
тел:317-97-76, 391-01-42, +7 777 264- 92 -35
9 микрорайон, дом 4, офис 49 (пересечение улиц Саина и Юрия Кима (бывшая Студенческая, она находится между Шаляпина и Жандосова. Смотрите карту на нашем сайте в разделе “Как Нас Найти”
</ann>
<ann date="7/01/2013">
Добрый день и с Новым Годом!
1) Производится набор в группу по изучению английского языка начинающего уровня. Расписание: Пон-Среда-Пятница с 20:00. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
2)Производится набор в группу по изучению английского языка начинающего уровня. Расписание: Пон-Среда-Пятница с 10:00 утра. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
3) Есть свободные места в недавно открытой группе по изучению английского языка (в группе не должно быть больше 10 человек, сейчас в ней 4 человека). Уровень начинающий. Расписание: Вторник-Четверг-Пятница в 18:30. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
4) Есть свободные места в группе по изучению английского языка (в группе не должно быть больше 10 человек, сейчас в ней 5 человек). Уровень - Upper-Intermediate (только начали). Расписание: Пон-Среда-Пятница с 17:00. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
5) Есть свободные места в группе по изучению английского языка (в группе не должно быть больше 10 человек, сейчас в ней 5 человек). Уровень Intermediate. Расписание: Пон-Среда-Пятница с 20:00 (скоро заканчивают и переходят на Upper-Intermediate). Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
6) Есть свободные места в группе по изучению английского языка (в группе не должно быть больше 10 человек, сейчас в ней 4 человека). Уровень- Intermediate (только начали). Расписание: Пон-Среда-Пятница с 18:30. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
</ann>
<ann date="5/12/2012">
Есть свободные места в только что открытой группе по изучению английского языка (в группе не должно быть больше 10 человек, сейчас в ней 4 человека). Уровень начинающий. Расписание: Вторник-Четверг-Пятница в 18:30. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14500 тенге в месяц. Учебник Вами покупается отдельно.
</ann>
<ann date="23/10/2012">
1) Есть свободные места в только что открывшейся группе по изучению английского языка уровня Pre-Intermediate. Расписание: Пон-Среда-Пятница в 20:00. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14,500 тенге за 12 занятий. В группе не должно быть больше 10 человек. Сейчас в ней 4 человека.
2) Открывается новая группа по изучению английского языка уровня Upper Intermediate. Расписание: Пон-Среда-Пятница в 17:00. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 16,000 тенге за 12 занятий. В группе не должно быть больше 10 человек. Сейчас в ней 4 человека.
3) Формируется новая группа по изучению английского языка уровня Elementary (начинающий). Расписание: Втоник-Четверг-Суббота в 20:00. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14,500 тенге за 12 занятий. В группе не должно быть больше 10 человек.
</ann>
<ann date="22/10/2012">
1) Открывается новая группа по изучению английского языка уровня Upper Intermediate. Расписание: Пон-Среда-Пятница в 17:00. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 16,000 тенге за 12 занятий. В группе не должно быть больше 10 человек. Сейчас в ней 4 человека.
2) Формируется новая группа по изучению английского языка уровня Elementary (начинающий). Расписание: Втоник-Четверг-Суббота в 20:00. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Стоимость - 14,500 тенге за 12 занятий. В группе не должно быть больше 10 человек.
</ann>
<ann date="19/10/2012">
Открывается новая группа по изучению английского языка уровня Upper Intermediate. Расписание: Пон-Среда-Пятница в 17:00. Продолжительность кажого занятия - 80 минут. Стоимость - 16,000 тенге за 12 занятий. В группе не должно быть больше 10 человек. Сейчас в ней 4 человека.
</ann>
<ann date="3/09/2012">
Мы начали работать в полную силу после 3-х месячных каникул! Ну и лето же было!
Все студенты/ученики, отдыхавшие летом и желющие продолжать заниматься английским языком - пишите, звоните и занимайте “место под солнцем”!
</ann>
<ann date="18/05/2012">
1) Есть свободные места в только что открытой новой группе по изучению английского языка уровня Elementary. Расписание: Пон-Среда-Пятница с 18:30 до 19:50. Стоимость - 13000 тенге в месяц. Учебник вами покупается отдельно (First Things First). Офис № 1 (карту смотрите здесь: http://melsireta.kz/ils/Nas_adres.html)
</ann>
<ann date="27/03/2012">
1) Открыавется новая группа уровня Intermediate (английский язык). Расписание: Пон-Среда-Пятница с 18:30 до 19:50. Есть 4 свободных места (в группе не должно быть больше 10 человек). Офис №1, в 9 микрорайоне, дом 4, офис 49 (смотрите карту на нашем сайте: http://melsireta.kz/ils/Nas_adres.html). Стоимость - 13000 тенге в месяц. Учебник - Total English. Первое занятие должно состояться 2 апреля в 18:30.
2) Открылась новая группа уровня Elementary (английский язык). Расписание: Вторник-Четверг: с 18:00 до 19:20, в субботу: с 13:30 до 14:50. Есть 4 свободных места (в группе не должно быть больше 10 человек). Стоимость - 13000 тенге в месяц.
</ann>
<ann date="10/03/2012">
Открыавется новая группа уровня Elementary (английский язык). Расписание: Вторник-Четверг-Суббота с 17:00 до 18:20. Есть 4 свободных места (в группе не должно быть больше 10 человек). Офис №1, в 9 микрорайоне, дом 4, офис 49 (смотрите карту на нашем сайте: http://melsireta.kz/ils/Nas_adres.html).
</ann>
<ann date="3/02/2012">
Скоро открываются 2 новые группы по изучению английского языка уровня начинающий (Elementary). Расписание:
1) Вторник-Четверг-Суббота с 18:30 до 19:50.
2) Пон-Среда-Пятница с 20:00 до 21:20 (эта группа открылась 3 февраля 2012; есть 4 свободных места).
Стоимость занятий в месяц- 13000 тенге. Учебник Вами покупается отдельно. В группе не должно быть больше 10 человек.
</ann>
<ann date="10/01/2012">
Есть одно свободное место (в группе не должно быть больше 10 человек) по изучению английского языка уровня Intermediate. Расписание: Пон-Среда-Пятница с 20:00 до 21:20.
Учебник- Total English. Офис № 1 (расценки и карту смотрите на нашем сайте).
</ann>
<ann date="7/12/2011">
Открывается новая группа по изучению английского языка уровня Advanced (13 декабря - 1 ое занятие, в офисе №1, в 9 микрорайоне, смотрите карту на нашем сайте). Расписание - Вторник-Четверг-Суббота в 18:30. Продолжительность каждого занятия 80 минут. Стоимость - 15000 тенге за 12 занятий в месяц. Учебник - Total English, издательство Longman. Есть 4 свободных места. В группе не должно быть больше 10 человек.
</ann>
<ann date="31/10/2011">
Открылась новая группа по изучению английского языка, уровень начинающий. Есть 4 свободных места (в группе не должно быть больше 10 человек). Расписание: Пон-Среда-Пятница в 18:30. Стоимость - 13000 тенге. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. В офисе №1. Смотрите карту здесь: http://melsireta.kz/ils/Nas_adres.html
Открывается новая группа уровня Pre-intermediate по изучению английского языка. Учебники: сочетание Total English and Practice and Progress. Первое занятие будет 19 мая в 20:00. Расписание: Пон-Среда-Четверг в 20:00. Стоимость занятий - 13000 тенге за 12 занятий продолжительностью 80 минут каждое. Учебные материалы Вами покупаются отдельно. Офис №1. Cмотрите карту здесь: http://melsireta.kz/ils/Nas_adres.html
</ann>
<ann date="21/04/2011">
Открылась новая минигруппа из 2 человек английского языка уровня Upper Intermediate. Расписание: Вторник и Четверг в 18:30. Продолжительность каждого занятия - 80 минут. Можно присоедениться еще 2 желающим учиться. Стоимость каждого занятия для них будет- 1500 тенге.
Учебник - Total English. Занятия проводятся в офисе №1, т.е. в 9 микрорайоне, доме 4, офисе 49, смотрите карту здесь: http://melsireta.kz/ils/Kak_nas_najti.html
</ann>
<ann date="15/04/2011 ">
1) Завтра 16 апреля будет первое занятие начинающей группы английского языка. Есть еще 2 свободных места (в группе не должно быть больше 10 человек). Расписание: Вторник-Четверг в 20:00, в Субботу в 15:30. Офис № 1: в 9 микрорайоне, дом 4, офис 49. Смотрите карту здесь: http://melsireta.kz/ils/Nas_adres.html 
Стоимость - 13,000 тенге за 12 занятий в месяц. Продолжительность одного занятия - 80 минут. Учебник Вами покупается отдельно.
2) Также завтра, т.е. 16/04/будет первое занятие по английскому языку уровня Intermediate. Расписание: Вторник-Четверг-Суббота в 17:00. Есть еще 5 свободых мест (в группе не должно быть больше 10 человек). Стоимость - 13,000 тенге за 12 занятий в месяц. Продолжительность одного занятия - 80 минут. Учебник Вами покупается отдельно.
Офис № 1: в 9 микрорайоне, дом 4, офис 49. Смотрите карту здесь: http://melsireta.kz/ils/Nas_adres.html
У нас есть также второе место обучения. Микрорайон Школьный 2, дом 184. Ближайший перекресток- Шаляпина и Б. Момыш-Улы 
</ann>
<ann date="3/04/2011">
1)Открывается новая группа уровня Upper-Intermediate английского языка. Первое занятие должно состояться 16 апреля в 17:00. Расписание: Вторник-Четверг - Cуббота - в 17:00 (офис №1).
Продолжительность каждого занятия- 80 минут. Стоимость - 15,000 тенге за 12 занятий в месяц (учебник Total English Вами покупается отдельно). Есть еще 5 свободных мест. В группе не должно быть больше 10 человек.
2) Открывается новая группа начинающего уровня английского языка (уровень Elementary). Первое занятие должно состояться 16 апреля в 15:30 (Офис №1). Расписание: Вторник-Четверг - в 20:00. В субботу - в 15:30.
Продолжительность каждого занятия- 80 минут. Стоимость - 13,000 тенге за 12 занятий в месяц (учебник Вами покупается отдельно). Есть еще 5 свободных мест. В группе не должно быть больше 10 человек.
</ann>
<ann date="16/10/2010">
После перерыва, мы открыли свой English Club, то есть клуб свободного общения на английском языке. Обсуждали творчество Майкла Джексона. Смотрели интервью данное им Опре Уинфре в начале 90 годов. Также слушали и обсуждали концерт 1999 года Pavarotti and His Friends. Всех нас потрясло совместное выступление James Brown и Pavarotti. Они спели: It’s a Man’s World. 
</ann>
</news>